Title: Hola Mundo
Description: Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipisicing elit. Hic ullam tenetur aspernatur.
Template: post
----


# Encabezados

# Encabezado 1
## Encabezado 2
### Encabezado 3
#### Encabezado 4
##### Encabezado 5
###### Encabezado 6


Esto sería un encabezado 1
===


### Citas


> Creo que los animales ven en el hombre un ser igual a ellos que ha perdido de forma extraordinariamente peligrosa el sano intelecto animal.

> Es decir, que ven en él al animal irracional, al animal que ríe, al animal que llora, al animal infeliz. — Friedrich Nietzsche

----

> Esto sería una cita como la que acabas de ver.
> 
> > Dentro de ella puedes anidar otra cita.
> 
> La cita principal llegaría hasta aquí. 




### Listas


- Elemento de lista 1
- Elemento de lista 2
* Elemento de lista 3
* Elemento de lista 4
+ Elemento de lista 5
+ Elemento de lista 6

### Listas desordenadas

- Elemento de lista 1
- Elemento de lista 2
    - Elemento de lista 3
    - Elemento de lista 4
        - Elemento de lista 5
        - Elemento de lista 6

### Listas ordenadas

1. Elemento de lista 1
2.  Elemento de lista 2
    - Elemento de lista 3
    - Elemento de lista 4
        1. Elemento de lista 5
        2. Elemento de lista 6

### Códigos de bloque

~~~
Creando códigos de bloque.
Puedes añadir tantas líneas y párrafos como quieras.  
~~~


### Reglas horizontales


***
---
___


### Elementos de línea


*cursiva*

_cursiva_

**negrita**

__negrita__


###  Links o enlaces en línea

[Link title='enlace en línea' href='http://www.limni.net']

### Links o enlaces como referencia

[Link title='nombre que quieres darle a tu enlace' href='http://www.tuenlace.com']

### Links automáticos

<http://www.limni.net>

### Código puro 

`Esto es una línea de código`

### Texto preformateado

	Esto es una línea de código

### Tablas

| Syntax      | Description |
| ----------- | ----------- |
| Header      | Title       |
| Paragraph   | Text        |

[Divider type=br num=4]

| Syntax      | Description | Test Text     |
| :---        |    :----:   |          ---: |
| Header      | Title       | Here's this   |
| Paragraph   | Text        | And more      |